有冇人覺得毒撚應該係呢個世界上最應該消失嘅物種

唔想同人social 更加唔想同朋友嘅朋友social，如果有咗女朋友都唔知點樣同佢哋啲朋友相處 諗起都覺得驚 「hi 呢個係我男朋友人若變，呢個係teresa阿」「errr...errr halow，我係佢男...男朋友呀」嚇到人哋只係夠膽微笑去回應我

不過我都唔駛擔心呢個問題 因為我唔會識到女仔

識到就唔會諗呢D（利申毒撚）

Sorry lor

唔好咁講
但我都有啲想消失

收皮啦
我驚你輸俾毒撚咋

就係毒撚先至咁多時間ff 不過應該真係會 你嘅世界原本只係對自己，打機，動漫，av

突然之間你要進入埋一個正常嘅社交生活 嘩！真係好難頂

毒撚係唔會有女的，此post已完。

對唔住，我錯

我想自己唔係毒撚 然之後繼續有毒撚 咁就一啲差過我嘅人去比較

姐係我仲衰過毒撚?

我可能仲衰過毒撚

知就好

you never walk alone
一齊背負罪孽

收聲 同我出去罰企

點解生來要是毒撚

我唔係想要比較
我想冬天可以暖啲 有女

我都好想聖誕節有得諗住條女訓 唔洗扑嘢都已經好夠 好可惜呢個世界係殘酷嘅 事實往往不盡如人意

Can You describe how 毒 you are

對唔住lo 我都唔想

你的樣子如何 生活也必如何

我唔敢自己睇醫生

我都懷疑自己有社交障礙.......